有冇人係做開低賤工後尾成功做到office工？

唔計返學時pt個啲
係講緊畢咗業出黎做咗至少一年全職低賤工
例如廚房樓面倉跟車保安維修零售之類
後尾轉到寫字樓工？

officez工唔低濺咩

職業無分貴賤 ok?

讀緊書？

有機會上到高位

真心咩

人廢就做咩都廢同低賤

本身做維修工 成日做到成身油屎指甲捆黑邊

而家做office工 係就係坐房舒服

但係work load大 多野煩 返工做足咁多個鐘

Office到個個都做緊野 你唔好意思hea

相反以前就做完就大家一齊有得hea下

有得揀我想返轉頭

笑左 講到office工就唔低賤
譚仔呀姐人工高過唔少office工啦

每種工種都有高位
Office 只係代表做文職
同貴賤冇關係

Office一樣可以好低賤

如果你係由你口中所講既低賤工作轉去做office工,你都係做低賤既職位,
office入面低賤既職位都係無得上位

𠵱家完全唔難吓話....5/6年前個環境真喺唔知
但𠵱家只要interview 啖吐正正常常，打字唔慢 識少少試算表 同有基本1-2年工作經驗
應該唔難搵低薪嘅文員，話之你英文廢唔廢

樓主識玩呀
引戰狗

由 office工跌落去做低賤工
每日都想上返去

樓主是咪未做過office工？ 竟然會覺得返office唔低賤？

同埋做維修就一次過搞掂就得
但office工玩email，等人覆
永遠唔知幾時可以斷尾

你去做掃街我就信下

清點解咁折墮

都唔係嘅
你睇得多啲管理層點處事
點做人 點做決策
你點都會有成長
但你對住個班低賤工同事
大粒極可能都係個垃圾店長
大家塘水滾塘魚 日日粗口橫飛屌客屌公司
個人好難成長

其實呢，office 工冇你想像中咁高級，雖然d人睇落斯文，但屌人有時仲難聽過老粗

我想講依加做office工真係慘撚過做狗

掃街4萬一個月你做唔做

Office 工一樣係日日屌客屌公司
加多樣 背後屌同事同屌老細
只係唔用粗口屌咁解

office工好多係低濺搵得少冇得向上流動

office文職同做director好唔同的，普通文職工咪又係工一份

真喺有4萬，班低技術嘅人會爭到嚟做？

即係掃街人工高就即刻變左高檔職業？

有
餐廳洗碗變office清潔

利申：我外母

行頭窄
未搵得返本行

畢業
被辭職
失業
做倉
老細介紹去會計師樓做
依家考緊牌

做咩倉先
搬嘢
定係大公司倉管

搬嘢
細公司
做網上買賣嗰啲

香港警甴

因為做狗個班人低賤搞到份職業都賤埋

洗碗都搵得多過office admin工啦

下，office工賤到仆街喎
向上流動低到仆街

由MTR驗票師轉做做保安師，有得坐

炒票師轉職炒場師
近排失業

就黎咩工都冇得做

維修可能仲好搵過office
你問得依條問題學歷都應該麻麻，大把大學生都打緊office「低級」工等儲年資慢慢升，幾時輪到你？

唔怕辛苦嘅，學歷唔高做維修/工程嗰啲仲搵得多，儲夠錢同經驗自己再開一間就老細都得

前後幾多年？
咩學歷

accounting degree
畢業第一份全職，半年左右
失業兩三個月
做倉一年多啲
依家嗰份做緊幾年

Office 又咪低賤

乜做office好高尚咩

office低賤工點睇
工程

低賤工你都講得出 根本個人問題
你注定成唔到大事

Good morning sir! 你返邊個環頭

做clerk做10年人工都未必高得過跟車仔做十年